{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jb-design.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제이비디자인호텔"
    },
    "text": "ジェイビーデザインホテルは釜山海雲台に位置するデザイナーホテルで、洗練された客室を保有しています。 海雲台海水浴場と釜山アクアリウムまでは徒歩わずか6分の距離に位置しております。 宿泊客はホテル全域で無料Wi-Fiを利用でき、客室には薄型TVとエアコンが完備されています。 24時間営業のフロントデスクと手荷物預かり所が備わっており、無料駐車場を利用することもできます。 ホテル内のスティラハブ レストランでは、毎朝朝食を楽しむことができます。 海雲台地下鉄駅は徒歩4分の距離に位置しており、椿島とヌリマルAPECハウスまでは徒歩20分以内の距離です。 金海国際空港までは車で40分かかります。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイビーデザインホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジェイビーデザインホテルは釜山海雲台に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には海雲台海水浴場や釜山アクアリウムがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル全域で無料のWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には薄型テレビとエアコンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのレストランでは毎朝朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "最寄りの海雲台地下鉄駅まで徒歩4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金海国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから金海国際空港まで車で40分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 361
    }
}